睇完end game嘅入一入嚟

其實marvel係咪玩亂左條timeline?

首先，根據ancient one同hulk嘅對話，可以知道所有人都活喺同一條timeline上面，因為佢地最後有還返d石去原位，防止分支出現。

照呢個邏輯，改變過去會直接影響現在同未來：
1. Nabula殺左過去嘅自己，咁係咪有bugs?
2.過去(2014)嚟嘅Thanos化左灰，咁即係infinity war唔會發生?
3.Thor係過去攞左個槌，咁過去嘅Thor咪唔見左個槌(除非佢之後返去還返)

主要bugs就諗到呢3個

如果改變過去會產生分支(平行宇宙)，咁成件事就冇意思，因為佢地只係拯救到自己個宇宙，喺其他分支依然係Thanos最後成功。所以個設定唔會係咁樣。

另外，其實time travel之後，復仇者先係令thanos可以集齊6粒石嘅元凶? 因為thanos見到未來nabula嘅記憶先知道6粒石嘅位置。

有冇人解釋到個bugs? 如有錯請指證

推

你一開始就諗錯
Thanos最後成功左係冇改變到
只係再用6粒石帶返d人返去
全部野都仲係同一條timeline

BAM得 冇劇透兩個字

咪講左睇完先好入嚟

用6粒石帶返d人返嚟我明
但nabula殺左2014嘅自己，咁2014嘅世界冇左nabula，咁現代嘅nabula係邊度黎?

CA唔係最尾拎埋個槌？

係咩呢個我睇唔到，可能miss左

on9
hulk咪講撚左係過去做乜都唔會影響現代

你以為咁狡辯就得

其實呢套玩timeline已經玩得好淺白
d rule都分幾次講出黎

任何玩時間線嘅故事都係bug到仆街, 所以真係深究都廢事

呢個咪就係個bug位
如果係咁，佢地返去過去個陣咁鬼祟做乜
光明正大搶粒石，即刻㩒制入quantum tunnel咪得反正冇影響
最多之後還返粒石

第一集既雷神落左地球好似係冇左個鎚

都啱嘅純粹覺得以往marvel呢d位都做得好細緻，環環相扣，所以想睇下有冇ching解到個bug啫，可能係我睇漏野呢

純粹跌左係地球另一個位，佢個陣自己拎唔起個槌，唔關事

屌,唔會影響到自己,但會影響到人地
已經搞到其中一個世界既loki用空間寶石走撚左仲嫌唔夠?

多重時間線
簡稱進入五維空間移動到另一條時空連續體

先唔講影唔影響到人地，就算光明正大搶都真係咁易搶到咩講明one chance,搶唔到就gg

但ancient one唔係定義左得一條時間線，冇分支咩
照你咁講咪己經產生左個平行宇宙出嚟

一齊舉報佢

我既睇法係
古一話還返粒石,只係保持返果個宇宙必要既平衡
loki拎左石,最多咪果個世界既avengers再打過
雷神比人偷左個鎚,咪早d覺醒自己係雷神唔係鎚神
但如果唔還石,就會宇宙唔平衡,變左主角宇宙有十二粒石,其他宇宙就少左幾粒咁

個人睇法本身就係平行世界 古一叫人還石只不過係唔想係佢自己個時間比佢地拎左石係佢個時間線再創左個分支出黎
如果唔係根本解釋唔到點解殺thanos bb無用/殺左2014thanos無butterfly effect